有咩方法可以入沙頭角行下中英街

睇落一個香港既地方但就禁止進入 神神祕祕咁
到底冇紙既巴絲有咩方法可以進入呢個亞洲百慕達呢

其實入面冇乜嘢睇同行 真係同大陸冇乜分別
但唯一就係周街都仲係廣東話 方言都有 都幾親切
利申 有紙 冇紙就一定比人截住架啦 check得好嚴

你未夠18歲可以大搖大擺行入去

其實冇野行同冇野睇

送中？

點先有禁紙

好羨慕

過左

成日用google map放隻人仔去睇

點解？有咩令你咁想去

拒絕送終

年年都係屋企人幫我去上水入境處申請

用google map睇完想親身入去行下

有冇得幫手

發夢 親戚拖住條女 條女冇紙 我地有 然後親戚同對方講我地一家人就過左 兒戲到痴線

而家我唔知 曾經廿年前我住過沙頭角 返小學就係中英街入面
過完關口完全係feel到兩個世界 好大分別

有班警犬睇撚住架咪搞

有冇得再詳細d咁講下係點

入過
d碑石好有歷史價值

係大陸同香港既分別
其實唔洗ff太多 本身香港長大既應該冇乜feel
中英街同上水d新界地方差唔多
不過細個因為住大陸 過到黎香港d建築 馬路 公園乜撚都唔同
所以覺得好新鮮 日日返學好似旅行咁